天翼之鍊 符文之子 小說第三部

係咪應該po去遊戲台

其實係有小說
不過隻驚都唔係太跟小說

當平衡世界

第3部blooded第1本(韓文)係18年9月已經出左
第2本就19年9月
照咁睇係1年先會出1本
日本同台灣出版社完全無消息話會代理
另外最近作者係web到改完德莫尼克同冬霜劍之後又重新出過完全版
有生之年系列

主要講小紅小麥？
第一部

講左一年一卷
中文就係有生之年
btw完全版封面好撚正
麥克斯明親生仔 睇得出作者最鍾意佢
希望黎安娜 伊索蕾 同娜雅 之後可以再出場

雖然無乜人留意但姑且講下
今日韓國出第3部第3本
真係每年9月出一本

係twitter見到套野都好想買

1000套 知果陣已經無啦

開始畫第4本封面